點解加州成千萬票咁快點完？其他點咁耐？

又逼害侵仔

Joy Villa TEXT JOY to 88022 for Trump
@Joy_Villa

Six states can’t get the votes counted.
Six states in which @realDonaldTrump is leading.
Six states where Dems are in charge.

下午4:07 · 2020年11月4日·Twitter for iPhone

六個州停止了選票計票
六個州都是川普領先
六個州都是民主黨州長
民主黨要準備舞弊了!